求籤嘅規則係點？

假如求當年運程，
我第一日求到A籤，
第二日又求到B籤，
第三日再求到C籤，
日日都有唔同答案，
咁邊一條籤先係代表到當年運程？

你做左啲咩衰野要日日去求籤

無，純粹想討論下佢嘅準則係點？
日日唔同答案，唔係好矛盾咩

標準答案，心誠則靈

我求親條條都誠心，咁邊條岩呀？

求三次經係唔信姐

咁即係點，就係信先多聽神靈意見麻，
如果神靈個答案係岩嘅，次次都比同一答案咪得囉？
點解要次次唔同？

我過年個時去過兩間天后廟 都中同一支簽

做咩唔求多幾次印證下添

心存懷疑先會問咁多次，你知唔知咩叫信

答案得一個，問幾多次個結果都一樣架啦。問幾多次有咩分別，除非你想玩鳩人比唔同答案人姐

你會唔會去計太陽係咪係東邊升起？水滾係咪真係100度？你阿媽係咪真係女人？你係咪真係你阿爸阿媽生既？射一次精係咪真係有起碼一億條精子？

咁不如去求聖杯

第一日求到聖杯
第二日又求唔到，
第三日又求到，
第四日又求唔到，
咁神靈想點？

蒙，亨。匪我求童蒙，童蒙求我。初筮告，再三瀆，瀆則不告。利貞。

樓主有科學精神
lm睇神秘撚九唔搭八

幫推

真係 成個簽桶咁多支 係都跌返同一支比我
唔知咁Q定係真係咁靈
我唔敢再求喇

咪臭
個啲話乜一個月之內卜過唔可以再卜
信佢個啲就真係on9
人唔笑狗都吠啦